大學到底係俾人尋回自我定迷失自我嘅地方?

啱啱入左u兩個月，身邊d人好似都已經變曬咁

香港黎講

迷失

冇咩幾個正常人

先迷失,再尋回

迷失

點尋回

我係先迷失....
之後發覺番自己....
做番自己....

之後返工做番狗

起碼搵得番先 有幾多人連自己想點都唔知 隨波逐流

香港既大學文化就係教你服從同隨波逐流

最弊係跟住做埋d on9嘢

你以為呢種叫迷失
其實係依家先叫你面對現實
中學美好時光先係假象
大學係社會入門級

現實...

巴打最後入咗hku定ust account

sad but true

ust

好撚黑暗

welcome to少林寺

details?

ust比起hku無咁黑暗

迷失->尋回->喪失

原本好迷惘 冇乜方向 喺大學都係人做乜就做乜 埋堆
後來知道原來自己鍾意咩嘅生活方式 咩性格 想喺大學有個點嘅定位 甚至第日想做咩
但再睇番現實就係networking 窮L唔好學人講理想 最後都係好膚淺、好功利同世俗咁做埋啲違反自己nature嘅野為左識人 搵工之類 冇埋自己

勁多狗公

為一d嘢而帶著副面具好辛苦

hall